［屯公意外］ 電單車又輸

圖片轉自FB

RIP
幾時都唔支持人揸電單車

唔上高速公路會安全好多

隻腳斷到咁